黑警個廣告好正！原來得電視先睇到有好警察

估唔到得電視先睇到有好差佬

原來現實係無

推

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

香港金總終於接受網上會員申請啦

電視不嬲呃人
搵笨柒

仲有個廣告
多人講未必岩

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃色廣告圈

香港金總終於接受網上會員申請啦

全港最大的Fact Check平台已經推出了